希望為可行的環保議題聯署(以連登名)

立法要求

1. 為容許使用膠餐具或鋁罐的店舖加一個專收這類廢物嘅垃圾筒。

2. 要求或為所有私人大廈加設鋁罐垃圾筒